究竟當年點會諗用阿倫史密夫打防中

無打防中 就唔會....

見佢成日飛剷同勤力追波
明明最大特點係射手觸覺

前鋒黎講印象佢係幾兇狠，s剷波

佢有心有力 改踢防中都肯

重炮懷斯

為咗入自己龍門